集思廣益 係屋企窮人放假可以做咩

如題
每個星期日都會遇到既問題
利申窮人社畜冇朋友唔想留係屋企

樓下行公園

去圖書館

惗下惗下又星期一夠鐘返工

周圍行

行山

打機 （但唔好課金）

down手機game有得同人吹下水嗰啲

係 諗得黎都夠鐘返工

返多份星期日PT

X2

睇戲

成日係度惗
唔係唔想出街
但係住左係度廿幾年都
完全係可以惗唔到有咩地方好去
咩地方黎

打J
call g

周圍都逼㗎啦
無地方好得過屋企（劏房除外）